有冇人試過突然失憶過一陣又記得翻

事源係咁，今日本身諗住整個網上理財戶口，down完個app之後要輸入銀行帳戶同埋密碼，但當我想打密碼嘅時候突然唔記得咗，點諗都唔記得，呢個密碼正常點會唔記得，仲要差唔多日日都會用我諗咗好耐，差唔多一個鐘之後個腦出現返啲數字，咁先記得返有冇巴打試過或者知點解

一時唔記得姐 好小事

應該有腦癌
RIP

我都會
每次考試果一、兩個鐘硬係好似失憶咁
點算？

公司acc pw
明明日日都打
有朝唔記得左
明明得4個數字